const n=[{id:1,question:"Chủ trương điều chỉnh chiến lược cách mạng của Đảng được bắt đầu từ Hội nghị Trung ương nào?",options:["Hội nghị Trung ương 7","Hội nghị Trung ương 9","Hội nghị Trung ương 8","Hội nghị Trung ương 6"],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:2,question:"Trong các điểm sau, điểm khác nhau cơ bản giữa Cương lĩnh chính trị đầu tiên của Đảng và Luận cương chính trị tháng 10-1930 là?",options:["Vai trò lãnh đạo cách mạng","Mục tiêu cách mạng","Phương pháp cách mạng","Chủ trương tập hợp lực lượng cách mạng"],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:3,question:"Phong trào đấu tranh sôi nổi nhất trong giai đoạn 1936 – 1939 là?",options:["Xô Viết Nghệ Tĩnh","Đòi Quyền sống đồng bào","Đông Dương Đại hội","Phá kho thóc Nhật"],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:4,question:"Mặt trận Việt Nam độc lập đồng minh (Việt Minh) được thành lập năm nào?",options:["1943","1941","1942","1940"],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:5,question:"Đảng trưởng của Việt Nam Quốc dân Đảng là?",options:["Trần Huy Liệu","Nguyễn Thái Học","Phạm Tuấn Tài","Tôn Quang Phiệt"],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:6,question:"Nguyễn Ái Quốc đọc Sơ thảo lần thứ nhất Những Luận cương về vấn đề dân tộc và thuộc địa khi nào? ở đâu?",options:["7/ 1920 - Liên Xô","8/1920 - Pháp","7/ 1920 – Pháp","8/1920 - Liên Xô"],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:7,question:"Nguyễn Ái Quốc từ Liên Xô về Quảng Châu (Trung Quốc) vào thời gian nào? Đông Dương Cộng sản Đảng được thành lập vào thời gian nào?",options:["10/1924","9/1924","11/1924","12/1924"],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:8,question:'Ai là người viết tác phẩm "Tự chỉ trích"?',options:["Hà Huy Tập","Nguyễn Văn Cừ","Phan Đăng Lưu","Lê Hồng Phong"],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:9,question:"Mục đích của quân Tưởng vào miền Bắc Việt Nam năm 1945 là gì?",options:["Giải tán chính quyền Bảo Đại - Trần Trọng Kim.","Giúp cho thực dân Pháp quay trở lại xâm lược Việt Nam.","Lật đổ chính quyền cách mạng, thành lập chính quyền tay sai; tiêu diệt Đảng Cộng sản Đông Dương; xoá tan Mặt trận Việt Minh.","Giúp nhân dân Việt Nam củng cố chính quyền cách mạng mới thành lập."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:10,question:"Kẻ thù chính của cách mạng Việt Nam được xác định trong Chỉ thị Kháng chiến kiến quốc là ai?",options:["Thực dân Pháp.","Quân đội Mỹ.","Quân đội Tưởng Giới Thạch.","Quân đội Anh."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:11,question:"Điểm mấu chốt của Kế hoạch Nava năm 1953 của thực dân Pháp là:",options:["Binh lực mạnh kết hợp với không quân","Tập trung binh lực","Binh lực mạnh","Dàn đều lực lượng khắp Việt Nam."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:12,question:"Để gạt mũi nhọn tiến công kẻ thù, Đảng Cộng sản Đông Dương đã tuyên bố tự giải tán vào ngày tháng năm nào và lập ra tổ chức gì để tiếp tục lãnh đạo cách mạng?",options:["11/11/1945 - Hội Nghiên cứu Chủ nghĩa Mác ở Đông Dương","3/02/1946 - Đảng Lao động Việt Nam.","5/11/1945 - Hội Nghiên cứu Chủ nghĩa Mác- Lênin","02/09/1945 - Đảng Cộng sản Đông Dương"],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:13,question:"Mục đích ký Hiệp định sơ bộ (6-3-1946) với Pháp của Chính phủ ta là gì?",options:["Tranh thủ sự ủng hộ của Pháp để tập trung đánh Tưởng.","Tranh thủ sự ủng hộ của Pháp để buộc Tưởng phải rút nhanh quân về nước.","Đuổi quân Tưởng về nước, tránh đương đầu một lúc với nhiều kẻ thù.","Đánh quân Tưởng."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:14,question:"Những thành tựu căn bản của cách mạng Việt Nam trong việc xây dựng và củng cố chính quyền cách mạng sau năm 1945 là gì?",options:["Củng cố và mở rộng Mặt trận Việt Minh.","Tổ chức tổng tuyển cử và ban hành Hiến pháp.","Xây dựng và phát triển các lực lượng vũ trang nhân dân.","Cả ba phương án kia đều đúng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:15,question:"Chỉ thị Kháng chiến kiến quốc của Đảng nêu bốn nhiệm vụ khẩn cấp trước mắt là gì?",options:["Chống Pháp xâm lược, củng cố chính quyền, chống phong kiến, xây dựng văn hóa mới.","Xây dựng chính quyền, phát triển lực lượng vũ trang, xây dựng nền văn hóa mới, củng cố Mặt trận.","Chống Pháp xâm lược, xây dựng chế độ mới, củng cố chính quyền, cải cách ruộng đất.","Củng cố chính quyền, chống thực dân Pháp xâm lược, bài trừ nội phản, cải thiện đời sống cho nhân dân."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:16,question:"Nguyên nhân căn bản nhất dẫn đến thắng lợi của cuộc kháng chiến chống thực dân Pháp xâm lược là gì?",options:["Có sự đoàn kết giữa 3 dân tộc Việt Nam, Lào, Campuchia; sự ủng hộ của các nước xã hội chủ nghĩa và thế giới.","Có chính quyền dân chủ nhân dân tổ chức toàn dân kháng chiến và xây dựng chế độ mới.","Có sự lãnh đạo đúng đắn của Đảng.","Có lực lượng vũ trang gồm 3 thứ quân, chiến đấu dũng cảm, mưu lược."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:17,question:"Thời gian và địa điểm diễn ra Đại hội II của Đảng Cộng sản Đông Dương?",options:["Tháng 3-1935, tại Ma Cao, Trung Quốc.","Tháng 2-1951, tại Chiêm Hoá, Tuyên Quang.","Tháng 2-1950, tại Tân Trào, Tuyên Quang.","Tháng 3-1951, tại Việt Bắc."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:18,question:"Tính chất của cuộc kháng chiến chống Pháp giai đoạn 1945 - 1954 là gì?",options:["Dân tộc giải phóng và dân chủ mới.","Thổ địa cách mạng.","Cách mạng tư sản dân quyền.","Cách mạng xã hội chủ nghĩa."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:19,question:"Chỉ thị Kháng chiến kiến quốc được Ban Chấp hành Trung ương Đảng đưa ra vào thời gian nào?",options:["Ngày 19/12/1946.","Ngày 22/12/1945.","Ngày 6/3/1946.","Ngày 25/11/1945"],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:20,question:"Thắng lợi quyết định nhất trong cuộc kháng chiến chống Pháp của nhân dân ta thể hiện trên mặt trận nào?",options:["Chính trị, văn hóa.","Chính trị, ngoại giao.","Kinh tế, văn hóa.","Quân sự."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:21,question:"Kết quả lớn nhất mà quân dân ta đạt được trong chiến dịch Việt Bắc – Thu Đông năm 1947 là:",options:["Làm phá sản kế họach “đánh nhanh thắng nhanh”, buộc địch chuyển sang đánh lâu dài với ta.","Bộ đội chủ lực của ta trưởng thành hơn trong chiến đấu.","Tiêu diệt nhiều sinh lực địch.","Bảo vệ vững chắc căn cứ địa Việt Bắc."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:22,question:"Đại hội II của Đảng Cộng Sản Đông Dương đã đưa ra quyết định gì?",options:["Đảng ra hoạt động công khai, lấy tên là Đảng Cộng sản Việt Nam.","Đảng ra hoạt động công khai, lấy tên là Đảng Lao động Việt Nam.","Đảng tiếp tục hoạt động bí mật chờ thời cơ để ra hoạt động công khai.","Đảng ra hoạt động công khai, lấy tên là Đảng Cộng sản Đông Dương."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:23,question:"Theo Chỉ thị Kháng chiến kiến quốc, Trung ương Đảng xác định khẩu hiệu cách mạng Việt Nam sau Cách mạng Tháng Tám năm 1945 là gì?",options:["Ruộng đất cho dân cày.","Đoàn kết dân tộc và thế giới.","Dân tộc trên hết, Tổ quốc trên hết.","Dân tộc giải phóng."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:24,question:"Theo Chỉ thị Kháng chiến kiến quốc, Trung ương Đảng xác định mục tiêu phải nêu cao của cách mạng Việt Nam là gì?",options:["Phát triển kinh tế, văn hóa, giáo dục.","Xây dựng chính quyền mới.","Ruộng đất cho dân cày nghèo.","Dân tộc giải phóng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:25,question:"Sắc lệnh số 17/SL (ngày 8/9/1945) thành lập Nha Bình dân học vụ nhằm:",options:["Chống các tệ nạn xã hội như rượu chè, cờ bạc, nghiện hút…","Giáo dục tinh thần yêu nước và ý thức cách mạng cho nhân dân","Chăm lo công cuộc chống nạn mù chữ.","Chăm lo đời sống nhân dân."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:26,question:"Đặc điểm lớn của miền Bắc khi bắt đầu tiến hành cách mạng xã hội chủ nghĩa là gì?",options:["Nền kinh tế dựa trên sở hữu toàn dân và sở hữu tập thể.","Nền kinh tế nông nghiệp lạc hậu tiến thẳng lên chủ nghĩa xã hội không trải qua giai đoạn phát triển tư bản chủ nghĩa.","Có cơ sở vật chất kỹ thuật hiện đại.","Cả ba đáp án đều sai."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:27,question:"Hội nghị BCH Trung ương Đảng lần thứ 11 và lần thứ 12 (1965) xác định mối quan hệ giữa hai miền Nam Bắc như thế nào?",options:["Miền bắc là căn cứ địa cho sự nghiệp giải phóng miền Nam.","Miền Bắc là hậu phương lớn, miền Nam là tuyền tuyến lớn.","Miền Bắc là cơ sở cho cuộc đấu tranh giải phóng miền Nam.","Cả ba đáp án đều đúng."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:28,question:"Hội nghị BCH Trung ương Đảng lần thứ 13 (1967) chủ trương mở mặt trận nào để tiến công địch?",options:["Mặt trận chính trị.","Mặt trận binh vận.","Mặt trận quân sự.","Mặt trận ngoại giao."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:29,question:"Thắng lợi quân sự nào của Việt Nam có ý nghĩa quyết định trong việc buộc Mỹ phải trở lại bàn đàm phán và chấp nhận ký Hiệp định Paris (1/1973)?",options:["Chiến thắng Vạn Tường.","Trận “Điện Biên Phủ trên không”.","Chiến thắng Ấp Bắc.","Trận Thành cổ Quảng Trị."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:30,question:"Hội nghị BCH Trung ương Đảng lần thứ 15 (1/1959) vạch ra con đường phát triển cơ bản của cách mạng Việt Nam ở miền Nam là gì?",options:["Khởi nghĩa giành chính quyền về tay nhân dân.","Đánh địch trên ba vùng chiến lược là: nông thôn rừng núi, nông thôn đồng bằng và thành thị.","Kết hợp đấu tranh chính trị với đấu tranh vũ trang.","Kết hợp tổng khởi nghĩa với tổng công kích."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:31,question:"Đại hội Đảng lần thứ III (9/1960) xác định nhiệm vụ trung tâm trong suốt thời kỳ quá độ lên chủ nghĩa xã hội ở Việt Nam là:",options:["Phát triển thành phần kinh tế quốc doanh.","Cải tạo xã hội chủ nghĩa đối với nông nghiệp, thủ công nghiệp.","Công nghiệp hóa xã hội chủ nghĩa.","Cách mạng tư tưởng, văn hóa."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:32,question:"Hội nghị BCH Trung ương Đảng lần thứ 14 (1968) đã đưa ra quyết định gì?",options:["Tổng công kích và tổng khởi nghĩa trên toàn miền Nam.","Chấp nhận đàm phán ngoại giao với chính phủ Mỹ.","Mở cuộc tiến công quân sự, chính trị và ngoại giao.","Đấu tranh vũ trang phát triển song song với đấu tranh chính trị."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:33,question:"Sau ngày Hiệp định Genève năm 1954 được ký kết, cách mạng Việt Nam có yếu tố thuận lợi là:",options:["Thế và lực của cách mạng Việt Nam đã lớn mạnh hơn.","Miền Bắc được hoàn toàn giải phóng, làm căn cứ địa hậu phương cho cả nước.","Cả ba đáp án đều đúng.","Hệ thống xã hội chủ nghĩa tiếp tục phát triển lớn mạnh."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:34,question:"Đại hội Đảng lần thứ III (9/1960) đã xác định mục tiêu chung của cách mạng ở hai miền Nam Bắc là:",options:["Đánh đuổi đế quốc Mỹ.","Giải phóng miền Nam, hòa bình thống nhất đất nước.","Hoàn thành cách mang xã hội chủ nghĩa.","Lật đổ chính thể Việt Nam Cộng hòa."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:35,question:"Hội nghị BCH Trung ương Đảng lần thứ 16 (5/1959) chỉ ra ba nguyên tắc cần quán triệt trong xây dựng hợp tác xã là:",options:["Tự nguyện, cùng có lợi, quản lý dân chủ.","Công bằng, tự nguyện, cùng có lợi.","Tập trung, quyết liệt, cùng có lợi.","Tự nguyện, quản lý dân chủ, công bằng."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:36,question:"Chiến dịch mở màn cho cuộc Tổng tiến công và nổi dậy mùa Xuân năm 1975 là chiến dịch nào?",options:["Chiến dịch Huế - Đà Nẵng.","Chiến dịch Hồ Chí Minh.","Chiến dịch Tây Nguyên.","Chiến dịch giải phóng các đảo và quần đảo ở Biển Đông."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:37,question:"Địa phương nào được xem là “quê hương” của phong trào Đồng Khởi (1960)?",options:["Quảng Ngãi.","Đồng Tháp.","Ninh Thuận.","Bến Tre."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:38,question:"Trong Chỉ thị “Về Phương hướng và nhiệm vụ công tác trước mắt của cách mạng miền Nam” (01/1961), Đảng xác định vùng chiến lược nào sẽ lấy đấu tranh vũ trang là chủ yếu?",options:["Vùng nông thôn đồng bằng.","Vùng rừng núi.","Vùng địch tạm chiếm.","Vùng đô thị."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:39,question:"Đối với vấn đề cải tạo công thương nghiệp tư bản tư doanh, Hội nghị BCH Trung ương Đảng lần thứ 16 (5/1959) chủ trương:",options:["Tịch thu toàn bộ tư liệu sản xuất của giai cấp tư sản.","Cả ba đáp án đều sai.","Duy trì thành phần kinh tế tư bản tư nhân.","Cải tạo hòa bình đối với giai cấp tư sản."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:40,question:"Trong Chỉ thị “Về Phương hướng và nhiệm vụ công tác trước mắt của cách mạng miền Nam” (1/1961), Đảng xác định tiến công địch bằng ba mũi giáp công là:",options:["Quân sự, binh vận, ngoại giao.","Quân sự, chính trị, kinh tế.","Quân sự, chính trị, binh vận.","Kinh tế, chính trị, văn hóa."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:41,question:"Đặc điểm lớn nhất của cách mạng Việt Nam sau tháng 7/1954 là gì?",options:["Miền Bắc đi lên chủ nghĩa xã hội từ một nền nông nghiệp lạc hậu.","Kẻ thù chính lúc này là đế quốc Mỹ với tiềm lực kinh tế và quân sự hùng mạnh.","Đất nước bị chia thành hai miền, có hai chế độ chính trị xã hội khác nhau.","Miền Nam trở thành thuộc địa kiểu mới, do chính quyền tay sai Ngô Đình Diệm quản lý"],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:42,question:"Chủ trương, nhận định nào là hạn chế của Đảng tại Đại hội VI (1976)?",options:["Quá độ lên chủ nghĩa xã hội ở nước ta là thời kỳ khó khăn, phức tạp, lâu dài, phải trải qua nhiều chặng đường.","Hoàn thành về cơ bản quá trình đưa nền kinh tế nước ta từ sản xuất nhỏ lên sản xuất lớn xã hội chủ nghĩa trong khoảng 20 năm.","Chủ nghĩa xã hội sẽ không sụp đổ ở Liên Xô và Đông Âu.","Chiến tranh Việt Nam - Trung Quốc sẽ khó nổ ra trong 10 năm tới."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:43,question:"Đại hội nào của Đảng lần đầu tiên xác định thời kì quá độ lên chủ nghĩa xã hội ở nước ta là phải trải qua nhiều chặng đường?",options:["Đại hội VI của Đảng (1986).","Đại hội VIII của Đảng (1996).","Đại hội V của Đảng (1982).","Đại hội VII của Đảng (1991)."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:44,question:'Chủ trương nào được coi là "bước đột phá thứ hai" trong quá trình tìm tòi, đổi mới tư duy kinh tế của Đảng thời kỳ trước đổi mới?',options:["Xóa quan liêu bao cấp trong giá và lương.","Mở cửa, hội nhập kinh tế quốc tế.","Bỏ chế độ kế hoạch hóa, tập trung, quan liêu, bao cấp.","Thực hiện nền kinh tế thị trường định hướng xã hội chủ nghĩa."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:45,question:"Nhiệm vụ bức thiết nhất của nước ta sau đại thắng mùa Xuân năm 1975 là gì?",options:["Đoàn kết dân tộc.","Giải quyết nạn đói.","Thống nhất đất nước về mặt Nhà nước.","Hội nhập với thế giới."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:46,question:'Cuộc kháng chiến nào của nhân dân ta được Đại hội IV của Đảng (1976) đánh giá là "mãi mãi được ghi vào lịch sử dân tộc ta như một trong những trang chói lọi nhất"?',options:["Cuộc kháng chiến chống Mỹ, cứu nước.","Chiến thắng Ngọc Hồi - Đống Đa vào mùa Xuân năm 1789.","Cuộc kháng chiến chống quân Nguyên Mông vào thế kỷ 13.","Cuộc kháng chiến chống Pháp, cứu nước."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:47,question:"Đại hội V của Đảng (1982) đã xác định đâu là mặt trận hàng đầu trong thực hiện công nghiệp hóa xã hội chủ nghĩa?",options:["Hàng tiêu dùng, thủ công nghiệp.","Nông nghiệp.","Công nghiệp nhẹ.","Công nghiệp nặng."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:48,question:"Quyền tự chủ về tài chính của các xí nghiệp quốc doanh lần đầu tiên được đề cập đến trong văn bản nào của Đảng, Nhà nước ta?",options:["Chỉ thị số 100-CT/TW, ngày 13/1/1981 của Ban Bí thư Trung ương Đảng khóa V.","Nghị quyết số 10-NQ/TW, ngày 5/4/1988 của Bộ Chính trị khóa VI.","Nghị quyết số 31/NQ-CP, ngày 17/3/2020 của Thủ tướng Chính phủ.","Quyết định số 25 - CP, ngày 21/1/1981 của Hội đồng Chính phủ."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:49,question:"Trung Quốc phát động cuộc tiến công quy mô lớn xâm phạm lãnh thổ Việt Nam trên toàn tuyến biên giới phía Bắc vào thời gian nào dưới đây?",options:["Ngày 5/3/1979.","Ngày 17/2/1979.","Ngày 18/2/1978.","Ngày 19/2/1978."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:50,question:"Mốc thời gian đánh dấu thắng lợi cuộc chiến tranh bảo vệ biên giới Tây Nam Việt Nam và cùng quân dân Campuchia chiến thắng chế độ diệt chủng là:",options:["Ngày 7/1/1979.","Ngày 7/1/1978.","Ngày 1/7/1979.","Ngày 1/7/1978."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:51,question:"Hội nghị Hiệp thương chính trị của hai đoàn đại biểu Bắc, Nam đã họp vào thời gian nào, tại đâu?",options:["15 – 21/11/1976, tại Đà Nẵng.","15 – 21/11/1976, tại Huế.","15 – 21/12/1975, tại Hà Nội.","15 – 21/11/1975, tại Sài Gòn."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:52,question:"Đảng ta đánh giá: Một nguyên nhân quan trọng khiến cho sản xuất trong giai đoạn 1981-1986 dẫm chân tại chỗ, tình hình kinh tế - xã hội ngày càng không ổn định, đó là:",options:["Đảng đã chậm trễ trong đổi mới chính trị và chưa bắt nhịp được với sự thay đổi nhanh chóng của tình hình thế giới.","Đảng đã chủ quan, nóng vội đề ra một số chủ trương quá lớn về quy mô, quá cao về nhịp độ xây dựng cơ bản và phát triển sản xuất.","Đảng đã chủ quan, nóng vội đề ra mục tiêu kinh tế quá lớn, trong khi điều kiện thực tế lại quá thấp kém.","Đảng đã chậm trễ trong cải tạo, đầu tư về nông nghiệp và vội vàng tiến hành xây dựng cơ bản."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:53,question:"Hoàn cảnh nước ta sau đại thắng mùa Xuân năm 1975 là gì?",options:["Đất nước hội nhập toàn diện vào phe xã hội chủ nghĩa, đổi mới và phát triển.",'Đất nước đối mặt với tình thế thù trong giặc ngoài, "như ngàn cân treo sợi tóc".',"Đất nước có hòa bình, độc lập; nhân dân hưởng tự do, hạnh phúc.","Đất nước hoàn toàn độc lập, thống nhất, quá độ đi lên chủ nghĩa xã hội."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:54,question:"Đâu là biểu hiện cho thấy nước nhà đã được thống nhất về mặt Nhà nước?",options:["Quốc hội chung của cả nước quyết định đặt tên nước là nước Cộng hòa Xã hội Chủ nghĩa Việt Nam; quy định Quốc kỳ, Quốc ca, Quốc huy.","Quốc hội chung của cả nước quyết định Thủ đô nước Cộng hòa Xã hội Chủ nghĩa Việt Nam là Hà Nội; đổi tên Sài Gòn thành Thành phố Hồ Chí Minh.","Các tổ chức chính trị-xã hội được thống nhất cả nước với tên gọi mới.","Cả ba đáp án kia đều đúng."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:55,question:"Đại hội XII của Đảng (2016) đã đánh giá thành tựu qua 30 năm đổi mới như thế nào?",options:["Đạt được những thành tựu to lớn, có ý nghĩa lịch sử.","Đạt được nhiều thành tựu lớn, có ý nghĩa quan trọng.","Đạt được những thành tựu lịch sử, có ý nghĩa to lớn.","Đạt được một số thành tựu to lớn, có ý nghĩa lịch sử."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:56,question:"Chọn đáp án đúng nhất: Giai đoạn 1986 - 1996, Đảng Cộng sản Việt Nam đã xác lập và phát triển đường lối đối ngoại như thế nào?",options:["Mở rộng quan hệ đối ngoại, đa dạng hóa, đa phương hóa quan hệ quốc tế.","Đa dạng hóa, đa phương hóa quan hệ quốc tế.","Độc lập tự chủ, mở rộng quan hệ đối ngoại, đồng thời đa dạng hóa, đa phương hóa quan hệ quốc tế.","Độc lập tự chủ, mở rộng quan hệ đối ngoại, tích cực hội nhập quốc tế trên cơ sở Việt Nam muốn là bạn với các nước trên thế giới."],correctAnswer:2,explanation:"True"},{id:57,question:"Lần đầu tiên Luật Đầu tư nước ngoài được Quốc hội thông qua và có hiệu lực khi nào?",options:["1-1-1987.","1-11-1987.","1-11-1988.","1-1-1988."],correctAnswer:3,explanation:"True"},{id:58,question:"Điểm chung trong chủ trương của Đảng về con đường xây dựng chủ nghĩa xã hội thông qua tại các kỳ Đại hội IX, X, XI, XII của Đảng là:",options:["Có thể sử dụng kinh tế thị trường làm phương tiện để xây dựng CNXH","Sản xuất hàng hóa song hành cùng với chủ nghĩa xã hội.","Chú trọng phát triển nền kinh tế tri thức","Công nghiệp hóa, hiện đại hóa đất nước, tích cực tham gia hội nhập quốc tế."],correctAnswer:0,explanation:"True"},{id:59,question:"Đại hội nào của Đảng Cộng sản Việt Nam đánh dấu thời kỳ đẩy mạnh công nghiệp hóa, hiện đại hóa đất nước?",options:["Đại hội VII của Đảng (1991).","Đại hội VIII của Đảng (1996).","Đại hội VI của Đảng (1986).","Đại hội IX của Đảng (2001)."],correctAnswer:1,explanation:"True"},{id:60,question:'Chọn đáp án đúng nhất: Đảng Cộng sản Việt Nam đã xác định vai trò của việc "xây dựng và hoàn thiện thể chế kinh tế thị trường định hướng xã hội chủ nghĩa" là gì?',options:["Là một nhiệm vụ chiến lược, là bước đột phá quan trọng của cuộc cách mạng quan hệ sản xuất.","Là nhiệm vụ chiến lược, là khâu đột phá quan trọng trong việc đẩy nhanh cuộc cách mạng khoa học công nghệ ở Việt Nam.","Là khâu đột phá quan trọng nhằm phát triển thành phần kinh tế tư nhân.","Là nhiệm vụ chiến lược, là khâu đột phá quan trọng, tạo động lực để phát triển nhanh và bền vững."],correctAnswer:3,explanation:"True"}];export{n as sampleQuestions};
